巨石陣封村索路費 過百村民爬梯捐閘底 地主霸氣回應：你估我係社會福利署呀

元朗崇山新村近日有「村霸」橫行，竟用巨石堵塞入村唯一行人通道，村民出入要自攜木梯跨過一個個石躉陣，令多名村民跌倒受傷，有長者索性瞓地捐鐵皮底出入。

《蘋果》追查發現，該元朗村霸李偉全於車界有「引擎醫生」之稱，做汽車工程生意，生活無憂，但農曆年起以地主身份向村民徵收每月2,000元路費，還要村民購買第三者責任保，受益人要寫地主名，他更霸氣稱無責任開放通道：「你估我係社會福利署呀！」擁有雙重國籍、由加拿大回流的李又強調自己屬「紅底」背景，「中央都話我係精英」、「我為國家做嘢」，金句不絕。

啱

為國家做野無錯wo

支那幾時請佢上去拆俄佬引擎玩逆向工程

為國家做野絕對支持

🤣梗係水村民一批搵紫驚黨一批搵淫賤聯啦

做到野就狗咬狗

做唔到關我叉事

最好係紫驚黨收拾埋淫賤聯

元朗國民情
都唔係第一次聽話啲原村民封撚左條路 唔俾人出入

好似之前果單，定同一單

前年2019年 手足在港九 新界
都一樣用雜物 磚頭 甚至放火 四處堵路
暴亂後期 仲有手足向司機攞錢

留名睇aa話周圍都有鄉黑封路唔好針對元朗国

有雙重國籍就報黨安啦，班村民真係on9

住村屋都ON

地係國家既，佢e家想分裂國家？

元朗國既野，留返俾佢國民自己拆掂啦

唔係好明喎

條片講到明係私人土地

而且村入面仲有第二條路

只不過行佢私人土地條路快啲

睇錯講Stonehenge 入來

起完你底放心晒

上個POST好多連登仔撐件土共

自己塊地
免費俾人地用咗十年
班撚樣仲要亂拋垃圾喺入面
收返都唔得

又block一件

土佬真係土佬
到現在仲未聞到打地主陣味

以國家名義殺人不算犯法

含撚喇你食屎狗

好撚過搶

段片要睇到尾，根本係村佬搞鳩業主/地主，又垃圾又剩放佢塊地，所以佢先封左條路。
似係村佬搵蘋果迫走外姓人。

塊地係佢又真係吹佢唔脹
只能講道德上佢仆街

反對個d 唔岩我又行入你屋企轉個圈好冇？

其實唔係同私人屋苑差唔多?都係封哂路唔俾外人入架啦

以為英國巨石陣

佢應該係自己塊地起圍牆

最後地政咪出左黎搞

佢外姓都可以有咁多地?
認真唔識請教

係連登仔眼中，圍村佬冇物權
惡過共產黨

老老實實，語氣態度問題

個人物角色性格成個紅底大奸角咁

奸角係冇人權物權，權利不嬲係屬於正義一方

呢個上次有post講過啦
一開始屌，去到第2頁開始已經大部份連登仔都認同人地自己撻地根本有權唔開俾你用

屌人果班連登仔係咪會將自己屋企開放比人入黎訓
人地買撚左

私家地真係 俾你係人情 唔俾你係道理
有咩事出左意外係你塊地到 都周身蟻

比你行係人情 唔比你行係道理 賣慘又真係冇用
事實係人哋擁有地權 有權點用就點用
個問題係出村條路點解要借用私人土地姐

唔知點解諗起呢條片

不過香港又係美國
共產主義

元朗真係特別垃圾
生番支那人集中地

買咪有

未地政搞左條新路
人地私人土地 有咩好嘈

掉到人哋塊地變垃圾缸喎仲唔企硬咩

好似係另一條路都踩到佢界， Block埋，不過條片都講有前傳啦，之前有一邊係人地地方玩串咗，老鳳咁，人地先黎個大反擊。

又翻post

元朗國不意外
死人牛屎佬

住元朗國

私人土地喎
可以點攪

元朗國日常

要我供三十年樓
重要比鄉黑收過路費
不了

住元朗就是犯賤
買元朗樓就是低賤

有乜問題，又唔係冇其他路，只係要兜遠啲
啲船經過蘇伊士運河都要課金啦

講啲fake news邊有人信。

做呢d野，屋企好易火燭

人地加拿大人黎架

講真依家啲膠遊撚成日懶發掘景點入鳩人地條村住得呢啲村都係想靜啫

為國家沖出嚟做土豪畀人打！

其實係語氣問題
如果嗰個地主語氣冇咁寸 直接話條路俾人掉垃圾落佢啲地度佢都係出此下策，相信個反應會截然不同

大家都係精英

元朗國既野 滅國先講

屌你啦
出入個班
咪就係住客

你老母身為共享女人比成班連登仔屌完之後跪喺到求佢地俾肉金

我諗你搞錯咗
依家你打輸仗問題
圍村人可以畀你話紅底
正如你打贏仗 段崇智可以畀你叫段爸爸 警察打贏仗 畀你嗌段狗一樣
同正義邊方係無關係
你以為人哋做奸角 其實自己做緊丑角

岩呀 地係國家既 好快收歸國有

我記得政府知識事件之後，就起咗條路喺旁邊嘅官地，比村民出入

出防暴 充公佢D地啦 使比面

689非常正確
連登仔建立唔到自己國家不敢面對
日日笑鳩所有人懶係正義一方
689先講出重點

source ?

啲村民廢姐，其他地方，佢塊地俾人填平咗啦

同一單

條片一開頭覺得個地主唔岩
去到中段 屌呀 成條路都係人地塊地過既
解決方法 都係得地政出手
開放比你行 租唔租比你都係地主話事 冇計

其實黑社會 同2019年嘅黑暴
大家做嘅嘢 根本係一鳩樣

blocked
唔該曬

俾個標題嚇親 以為係英國嘅巨石陣⋯⋯

唔知點解好有假膠feel
不過鄰國既內政我地不便干預

唔知你up乜

為國家做事（加拿大藉）

白痴蘋果屈9人村霸
支持告蘋果

真 差在未殺人
一隻狗都未死 垃撚圾

咁撚多人都比一個地主恰
抵你地死啦

支持土霸

狗咬狗骨
成幅地比中央最公道

仆咩街姐 換轉你住村屋 你個花園係捷徑 你係咪容許阿豬阿狗都踩過你個花園出入?

你打贏仗圍村人自然係盟友 自由嘅捍衞者
可見你只不過係想打土豪分田地又心有不甘
借機利用紅唔紅底嚟否定人無人權產權嘅小丑
本事嘅 殺人奪貨 分咗佢啲地
唔本事嘅 標榜自己正義但無可奈何

佢自己都有非法佔用呀on9
片尾地政出手咪開多另一條路囉

紅底梗係等於惡霸、黄馬褂、有牌黑社會
冇特權做紅底嚟做乜？

痴線佬出沒

同一單，有印象

死仆街 搵人斬死佢啦

睇哂成條片
根本條撚屌都唔係咩好人
幾年前整埋啲咩非法貨櫃屋
連登仔唔使爭住幫地主含喎

片入面佢有非法佔用咩？

會員編號：#199771

會員註冊日期：2018/8/10

入 LIST 原因：經常藉機抹黑同路人。

小心此人 🛑

上述資料更新日期：2021/4/5 14:40:16

P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

咁塊地的確係佢架喎
自己村D位就用到盡晒連出村路都唔整, 係要行人地塊地
而家俾人封番就話人村霸, on9, 霸自己塊地?

會員編號：#388282

會員註冊日期：2020/12/25

入 LIST 原因：對被藍絲用太空卡扮訂盆菜的黃店幸災樂禍，稱「抵死 做黃屍生意嘅下場」，近日又出言侮辱抗爭者。

小心此人 🛑

上述資料更新日期：2021/3/28 17:09:20

P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

雖然佢係紅底 但以事論事
塊地係佢既
之前人地默許比你行
你唔感恩仲搞到塊地變垃圾崗
身為業主嬲都好合理

食花生睇元朗國立國

先唔好講佢係串，似個痴線佬
不過我睇條片理解係人地搞佢幅地
如果尊重私人土地財產佢又冇錯，但大唔大方另一回事啦

要講芝麻開門

真

又係的漢奸喺到狐假虎威
準備俾共產黨捉去跪玻璃啦

道理
道德
兩難

真，一件事還一件事，我都想佢幅地比土共充公狗咬狗
但私人土地比人搞反撃都好合理
只係佢似個痴線佬咁

如果鬧既人,我去你屋企個花園玩得唔得?
根本私人土地有權唔比人入

係愈睇愈覺得唔對路

個到明顯係塊爛地 唔係花園 佢又係係塊爛地到訓
班村民無公德心再先，其實都係抵死

塊地佢既 比你過人情 唔比你過道理
中國好野！共產黨萬歲

係囉 根本人地一開波塊都就係佢嘅
佢以前都會開俾人
係啲人亂拋垃圾佢唔中意 封埋
有咩問題？ 點解要叫佢村霸

英治時期係咁玩，97之後醒左，而家唔知

推

有講錯?

元朗國 想點就點啦
有咩所謂

咁叫霸
塊地邊個架

又國家精英、又為國家做嘢、無得輸、走私販毒殺人放火都合情合理合法！

你老母俾狗屌呀

如果幅地真係佢既 咁做都好合理
你會唔會開放自己屋企比人出入？

回覆負評過多，按此顯示原文
呢個功能設計得非常好

為國家，岩

屌你老母弱智仔

有咩問題
以事論事
比你朝早日日返工有出面D 廢老入黎禁你部LIFT 阻住你 你會點?

之前就可以威
以後鬥地主佢就死先

點同呢，手足拎錢好合理wo,
當買贖罪券姐

而家既人係軟弱左
呢D野以前6-80年代成日都有
個陣既村民會追住個地主打同掉石
地主報警差佬唔會理亦都告唔到冇cam冇剩

對呢種人一係你硬食一係就反抗啦
得村民先可以自救

塊地係我既，開放俾你班撚樣仲要搞污糟我地方

不如正正經經整個收費亭啦
反正啲成本都係計番落收費度

你D手足而家咪畀人堵緊路囉

如果係唯一就唔得, 如果唔係就wfc

old news
地政最後咪起左條路俾村民囉

呢獲我就撐地主，呢啲問題應該政府介入另外搵方法搞

其實無論係政府定村民
雙方都要提供一條比人行既公家路
而公家路係全香港人都行得既
呢D路霸出現左都唔止幾十年啦
以前都大把
果D圍村話唔比外入人都係ON99

係，邊個移走舊石要搵國安拉

人地私人地,似係蘋果幫D村人tranpassing喎

係張lease嘅問題？

竟然唔係p 牌仔

有啲人好撚仆街，圍村做好人係冇好報。
識人起屋起窄三呎，留條路俾人行，明明係私人地留埋路俾你前後左右行個方便，多謝都冇聲仲要搞鳩人。行過路過嫌你間屋隻窗開咗少少，就一手拍埋隻窗，響條路掉垃圾又有，吐痰又有，爭在未疴埋尿，封撚咗佢又俾人話自私，唔見你前後左右開你間屋俾我過嘅？
一成慣例俾條路你行，第日起屋好，重建好，都收唔番，但係條路差餉又係計你。

香港人太多仆街

其實黑社會嘅結構
同2019黑暴係一鳩樣
上層嗰啲就過億身家
佢哋水鳩啲傻仔前線做嘢
和警察對著幹 做犯法行為
又話講義氣 齊上齊落
點知手joke舐嘢 斷正 要坐監
佢哋就盤滿砵滿 印印腳

但又一樣唔同
黑社會有向上流機會
散仔最後都有機會發到圍
但係黑暴手joke
永遠都係condom 用完即棄

黑社會一般都知道自己衰 做犯法嘢
他們只講利求益 為搵食
喺度食 唔會喺度痾
爭睇場都唔會搞到啲客
沒有客人 爭到個場也沒有用
但黑暴手足卻搞爛自己家園
仲要把客人趕走 把經濟破壞
同樣做犯法嘢 卻自以為自己正義

支持政府

其實係咪另有內情呀，就咁睇新聞佢先係合理個個喎， 開放畀你行係人情唔開放畀你行係道理

thx, 原來block 漏左一件

唔知加拿大個immigation 知唔知?

要鬥就鬥佢先

東張西望幾時過去伸張正義

條片成堆鄉音同講普通話
我就撐個地主啦

題外話，西貢好多人用「私家地」做理由，霸住海灘唯一出入口，變相霸埋個海灘，有冇得搞

不了直接拎佢老母西監生餵狗算啦

兩個米高 都係加拿大人。
有事上嚟，離開到香港，本護照先有意義